仆街 終於收到個4千蚊 有咩靚牛好買 牛熊八奇速入！！！！！！

好耐冇買啦 口水鼻涕都流哂出黎！！！

快d俾個靚num黎頂頂引先

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1000蚊呀 快啦
無口齒 唔同你玩呀

破燈？

琴日千升完咁開心

唔好講衰野住先

700 啦
Blue chip 之霸
價值投資黎講，諗唔到點輸

熊軍暗號

市都入唔到啊麵仔癲少陣

熊我來了

4000買鬼到咩

1千蚊呀屌你

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有咩靚(((((((((((((牛))))))))))))))))))))好買

全部死哂咩

派錢啦

係

你唔係真係破咗燈下話 靠你發達架

點解仲識升升跌跌

有500:1 700牛買，麵哥入唔入？

燈撚到肛交所交易唔到

諗下班義士

仆街
唔怪得死ser走唔撚到

屌你 咪撚出post 啦

牛gg

1000蚊呢

麵仔你4000蚊個編號係咩
禾仲未收到

牛三gogogo

唔好講衰野

應該就收到 我係最尾個星期先交

搞到港交所都收皮

港交所可恥！！！！

我要賭錢！！！！！

買香港同中國政府債券啦麵仔

麵仔可恥
我要1000！

賺咁少

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

大dodo派四千幾時找數

過嚟過嚟

有錢收要meet下面豬登可賀佢

買gear 啦屌你

之前話派一千
後尾又加碼多一千

衣加仲去到派4千

4000蚊再自己攞幾十萬買yen啦 回報應該幾高下

還錢1000

612

同埋還錢啊1000啊

有
買gear俾前線
俾立場
俾612

琴日叫完原來無買 叫完後升咗成700點

麵神咁有錢都申請到4千??

我就好人啲
你比500我得啦

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

//星火
喜見近日市民更關注受政治打壓之抗爭者及初一被告之義士們，而本平台亦不斷收到不同組織及市民之捐款查詢；既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨陳國強議員辦事處，辦事處會代擺放籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*於2019年8月份更新//

買牛幫下熊軍手足

係2000佢加左碼

樓豬咩編號阿
我01192都無

01693

老母麵2000快d找數

買最連

買完係度講聲 我all in 熊

屯門牛

找數

6006+502+P100
60926
All in

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

冇呢隻野wo

得果4000 買條Levi’s 算數啦

睇我點滾大佢啦

612 721 811 831
呢幾個num

一牛就大插

執左幾多

SHIT,....晏左上連登 走寶了...

你google下就知咩黎

師父明白了

知你要入市就壞左

其實係咪你燈壞咗肛交所

點撚解會負評多過正評？